有冇一刻覺得人生玩完？

唔係有絕症 比人呃哂啲錢嗰種
係自己做錯事 面對唔到現實
類似 打到人殘廢 或 強姦/非禮他人 呢種
想聽下點走返出嚟

輕輕一推